一人一個因名人死左而有既遺憾

steve jobs 好想睇下出自佢手既iphone 2018

李小龍 好想睇佢繼續發揚中國功夫

毛澤東 好想文革一直繼續落去

連尼住 想睇佢點樣再抄app

拉瓦錫，好想知佢如果未死，可以係佢個年代帶領化學行到幾遠

黃家駒

林保全

無睇過家駒live

2pac

萬里

覺得就算Steve Jobs再世，iPhone都好難有新突破，話晒手機功能已經發展得好完善

但佢應該會出新產品

洪卓立
想睇下佢唔_會有幾多歲

霍金

所有數學家 科學家
唔知同樣係同一個年代會點呢？

張國榮
好想fg之後入佢生前會搵嘅電影公司
洗廁所都照殺

利申:97後榮迷

當年你都唔會估到有iphone咁既手機出現
仲用緊鍵盤手機咋

廚師腸

xxx